旅遊氣泡散播台獨思想？

新加坡下周五起撤銷中國內地及澳洲維州旅客入境限制

新加坡民航局宣布，下星期五起，撤銷對中國內地及澳洲維多利亞州旅客的入境限制。民航局表示，來自這兩個地方的旅客，今日中午起可以向當局申請航空旅遊通行證。申請者在入境前14日，必須身處中國內地或維多利亞州，並要乘搭直航航班，不能中途轉機，抵達新加坡機場後要接受新型冠狀病毒測試，若結果呈陰性，可無需隔離檢疫。

RTHK

唔知李顯龍指嘅中國內地包唔包埋台灣呢？ 有冇記者朋友可以問聲？

坡仔係咪想多啲人中武肺

可以食到正宗喇沙

「中國內地」係唔包台灣。

中國內地，中國大陸，mainland China, 一向都唔包港澳臺